原來波台唔講得波

你老母臭閪仲有心機睇波
屌你老母
你冇眼睇依家咩時勢？
仲有閒情逸致睇波
你問post前問自己對唔對得住出面班手呎足
對唔對得住自己良心
唔撚洗問我

你去cc台post呢段 會有人屌你苦行

問左
對得住

你老母臭閪仲有心機呼吸
屌你老母
你冇眼睇依家咩時勢？
仲有閒情逸致呼吸
你問post前問自己對唔對得住出面班手呎足
對唔對得住自己良心
唔撚洗問我

佢系咪只系當我系g? T.T

咁個標題又真係幾鳩嘅

點都有得屌
無孔不入

小心cc台法師入侵

63 10
1963年10月——香港中文大學成立，成為繼香港大學後，香港第二所大學。

秒

？

核彈

其實係屌個標題

開係波台關你撚事咩

天機不可洩漏

申請左專利？

用針咪入到囉

咪咁

Cc台係大台

要出cc台絕招

「拉」

你好高質
Cc台最高質會員

拉

你當父哥死？

父哥話cc台只係for搵食

是

父狗垃圾嚟

係

Rip

boa有後台驚西

副主席你估當玩咩驚西

我正式宣布xxxx

全部人同我入嚟

如果呢個post都上唔到熱門，我真係對連登死心

我屌曬你地老母

唔上熱門=波台輸咗

你大鑊啦你
得罪咗cc台
下世小心啲